7年剛分，今日紀念日，收工唔想返屋企，可以做咩

企係到望住對講左兩年都未買（以前覺得靚但唔值）既Jimmy Choo 20分鐘

去散心

點解會分

好恐怖，去到邊都係回憶

買個飯 買罐啤酒 去海旁坐下

入機場

我錯

CALL G

去屋企樓下坐下

有無機會救得返 始終都7年

我都就快分，以家你分開左有咩感受

一罐啤酒去海旁

啤酒過敏

點解就？

我好似完全冇感覺，好似

冇感覺唔洗開post啦 唔好屈住屈住 發洩出黎好啲！

How?

收工上環中環尖沙咀去緊旺角，係咪會變行路post

早幾日分

叫雞起雙飛

未叫過，唔識，唔想

唱k?

一齊幾耐？

拜金
下個會更好

佢唔拜金

好短 一個月

你地幾大？
咁短好似擦損左姐，我成個心冇左呀

我過兩日都紀念日啦
香港又咁
自己又咁
放工返屋企成個人都好空洞
出去發完夢返屋企果條路又係好唔開心
明明講過要一齊面對香港呢個難關
但又一直為左d小事成日嗌交
嗌到大家都頂唔順好辛苦
壓抑得耐 發洩返少少出黎 就搞到咁
但其實明明都係好鐘意大家
點解感情呢樣野要咁複雜
真係好辛苦
我都好掛住佢 好想同返佢一齊
但又唔想再令到佢辛苦
唉

21不過呢個都算係初戀
呢種時候真係會想自己一個人靜下
好想搵人傾 想做就做啦巴打

過來人話你知好快會唔記得

我而家係怕有機會一個人靜...

我都喺今日紀念日 但剛剛分左手 好痛

已經好好多不過黎緊返學有機會見
搵下朋友啦 或者係度講低

......幾耐? 被分？

今日啱啱好三年 Long D被分手

Long D冇經歷過，不過你地應該都有諗過難Keep？

去海邊行下

其實佢就返香港 難都實知難 估唔到臨尾突然被判左死刑 傷心到連眼淚都流唔出

一係你暗啞底有諗過，一係痛到未反應到

去深水埗燒下衣？

星期日去左觀星，未recover

我係痛到反應唔到 訓唔到教 食唔到野

你巴定絲？
你錯左咩？

我係巴打

我呢兩年太自私，自欺欺人，將佢既關心耐性同支持浪費左無視左。到我岩岩醒開始補救，冇諗到佢就提出要分開。如果我再早少少醒，一定唔會係咁。我對好多人唔住，特別係佢。

點解散？你點沖淡？
我地8成生活圈社交圈重疊

約fd落吧飲杯野
飲多幾杯好快就聽朝

冇呢啲fd...

衰咩先 或者有得救
始終深厚感情 唔係話放手就放手
對方始終都會一樣唔捨得

今日都同男朋友剛好第7年
好驚會有所謂7年之癢

感覺大家同對方一齊都好辛苦，價值觀各樣野唔一樣，分歧大，久而久之，就萌生分開既念頭

但我未分個心已經好痛，但希望可以捱到過去，接受到，再同佢提出分手

夾唔到？改唔改到？

我為佢改左好多，但係價值觀改唔到
而且佢一開始一齊個陣同我講，兩個人需要慢慢磨合，但以家佢已經唔想再主動解決兩個人之間既問題，一句話價值觀改唔到就算，連溝通都冇，我覺得唔係唔愛對方，只係愛意隨住生活，經歷，慢慢變淡，好想死，岩岩已經將同佢影既相全部刪左，邊睇邊刪邊喊，好辛苦

分手係真係好辛苦

如果選擇左要分，點解唔講左先？要斬就重手，早啲拎到答案

絲打有咩可以放低係到

唔敢想像巴打你嘅心情，搵朋友出黎飲下野傾下計啦

唉分手呢下真係好難捱

我而家調整緊，希望有一日會再追佢一次

長痛不如短痛，佢無心嘅話你追到都係因為佢未搵到下一個，不過如果咁諗你可以有個寄託，都好既🤢

都係既，考慮今晚講或者趁聽日禮拜五晚講啦做人決絕點吧，分手要狠，比相戀勇敢

巴打知道自己有問題已經好好，下次唔好再犯啦，對你好唔係必然㗎
加油

5年 我真係放唔低 生活既重心突然無咗 個人好似無左靈頓 被人抽空左咁 終於成長到想負責任成立一頭家 知道點樣愛同珍惜一個人 了解到點先可以陪伴一個人一世 只可惜成長得太慢 對方既愛已經被我消耗得太多太多

你男定女，同我一樣既

酒吧

你肯定？
綠佢？定你成日發脾氣

岩分手
冇撚有計生活都係要過
都係要抗爭

可以冷手打個熱J

去機場

我都係在上年12月頭同拍左8年半既女友散左,
本身已秘密計劃在今年情人節求婚, 所有野都基本準備好哂,
但結果都係事與願違
之後有朋友同我去出外散心,
去到各地都基本上真係度度畫面同地方都係回憶黎...
朋友話正常的, 將美好既回憶放係內心就好,
盡過力都挽救唔到就點都要MOVE ON 了,
就當個天話俾自己知你係可以值得遇到更好咁
結果自己都用左半年時間先算係真正MOVE ON到.
純粹過來人分享, 想嘗試挽救就盡力, 結果係點都要接受. 別執著就好.
加油吧

airdrop文宣

可能有新戀愛

我都有呢種感覺.....
只怪自己後知後覺及愚蠢......

我都係上星期分左手，九年，初戀
我有嘗試過去挽救，但佢堅持話完，唔好做啲行為令佢討厭我。
依家諗返自己對佢可能唔夠好，但對佢既愛係100%真心，但都冇辦法，學上面巴打話齋，都要繼續move on 架啦。
我依家終於明，感情唔係必然，由其係讀書已經一齊果啲
當對方或自己身邊個環境唔同咗，出現咗新嘅人同事，係真係好容易令人變，拎你去比較
人係真係會畀新鮮嘢吸引，好快就會理念不同，或者被分手
我都未放得低，但樓主有無諗過，如果對方依家生活得好好，咁你又何必辛苦自己去諗佢
問下自己，同佢一齊個目的係乜嘢
如果單純係想令對方幸福同開心，如果佢離開你反而更加開心生活得好嘅，咁不如唔好再諗，放手畀佢更加幸福，畀大家各自精彩，可能咁先係對大家最好，我自己係咁諗
樓豬我地一齊加油啦，學忘了愛果句話，過去就讓它過去， 曾經畢竟只是曾經

我係未分開前岩岩睇到，想把握但她已不在

9年....人生有幾多個9年
點解會分開？你做左咩挽救？

㩒錢

做左咩唔重要，個個感情路唔同，重要係問心無愧，上面已經有人講過，盡左力就得，如果改變唔到嘅，唯有去接受，我都想佢以後更開心更幸福
唔好畀眼前依一刻困住你，要嘗試諗下以後嘅路點行
好似對梗自己講咁，離咗題

你已經接受左？有冇唔甘心？有冇怨恨？

事實係唔到你唔去接受，唔甘心有怨恨一定有，坦白講我懷疑有第三者添，但愛情係相向，唔係你話愛佢佢就會愛你，分開得一定有原因，唯有改善自己，對下一個好啲

我發現都幾多巴打7年之後分手，會唔會考慮下開個谷一齊飲嘢，當散下心交流下都好，過來人又可以分享下

過大海賭兩手

飲酒shisha

可以呀

唔夠7年可唔可以入

聽下失戀歌發洩下
利申A0

梗係得啦

3年前同左一齊4年半既ex分手 好痛
而家同2年既現任都係分手邊緣

可以跟，我6年岩岩分

幾時開？圍爐

去噤鐘仔。

我都唔識架，試下囉

試下揾返下自己興趣
日子好快就會過
我都試過
頭幾個月係好辛苦 好難捱
但你要明白完左就係完左 事實唔可以改變
唯有接受 然後再重新出發喇
感情事 冇人可以幫到當事人 心痛的感覺只有你自己先知 發洩完就要面對喇 要堅強呀

兩年 分左兩星期 又係自己唔珍惜

冷手打返個熱J

我知過去係過去，但有冇可能由零開始過

過黎中環集會啦

就係想坐一陣先落黎，點知

唔好諗咁多啦

一陣見啦 好多人陪你

集會！

果然係習慣性遲到，愈夜愈多人

呢幾日已經認真工作，收工鳩行，聽日後日可以做咩

我明

diu,會唔會太似

巴打你有咩故事放低？

今日本來要運動，結果而家都未出房門

下星期一齊喝杯？

圍爐區

你點呀？

六年幾一齊住，剛分，好唔習慣咁

點解會分？

別提傷心事
求脫傷好方法

我都未搵到，暫時努力工作同發夢等自己忙啲

x2
已經開始周街亂咁行
總之就係唔想番屋企比自己靜

呢排日日10點後先返屋企怕獨處

係...
一定要令到自己好累好累
為求一番到去就訓

又唔敢搵朋友傾計

一樣6年，係咪又係淡左分？

同我一模一樣，做個朋友

搵啲好花時間又好需要專注的嘢
當年去咗學木工同鍾意咗砌模型

我明
俾晒時間7年都冇表示結婚
又唔上進
冇前途就分
做返朋友真係好on9

我四年，都係近排分...
心痛到 呼吸困難咁
但岩岩發現 佢分完手一星期同第個女仔睇戲
我仲更加心痛 又好嬲

5年已散，發現去到邊都係充滿回憶
熄燈得自己果時感覺放大1百倍
失戀果種痛苦係刻服唔到
你當佢係1種病，時間長左慢慢就會好
訓唔著就去維園露營，818有集會，一開眼就會見到幾十萬人係你身邊

做得返朋友？

想平日收工定幾時？

咩時間會方便啲

9年分手路過
身邊冇人拍過咁長拖 同佢地傾都冇咩用...

比個tg. 我加你😭

呢到好多7年

5年半分手，分黎轉個頭佢同第二個女仔出街

比你見到？

識穿完佢扮番工之後佢承認左.... 點解咁多年感情可以咁決絕

幾日前係我生日，佢選擇了係我生日前一晚攤牌
一齊近四年了，岩岩先去完旅行 仲好開心
佢同我講係我面前做唔到真正既自己 佢想要空間
覺得我一直都冇接受過真正既佢
Social media block哂我 得番whatsapp
我打咗好多段野 去挽留
佢冇再覆過我了

我好後悔
只想佢番黎我身邊

佢佔據咗我既生活 佢係我既動力
我世界係灰色
可以點做..？

我平日甚少留言 但我真係唔想同身體人傾
我希望佢會回覆我「我地一齊番吧。」

一早變左心

I'm with you
原因一樣...

一齊7年，三星期前被分手，原因都係差唔多。對方話有種束縛感，相處得好辛苦，發現無我先可以放鬆到，做到自己想做既野。所以就算再傷心都要同我分開。
其實我仲想努力追番佢，但唔知可以點做，唯有努力做好自己先。

好難接受啊。。我覺得好突然
佢話其實問題存在咗好耐

我都想努力追番，可以點做？
我係咁唸 冇我佢係咪真係開心啲？

佢話存在咗四年既問題都冇解決過
話已經好努力嘗試過去解決 幾愛都解決唔到
四年唔得 之後都唔會得
但之前佢未試過對我死心 係第一次 我好驚
以前大吵大鬧後點都會好番 因為真係好愛大家
我可以點比信心佢？
好 辛 苦

Hui ging wai yuen, alone

dou hui ging

係呀，佢都係咁既態度。
睇到佢呢種放棄係最傷心。

臨訓前崩潰地喊了一場，喊到氣喘
一早起身，都係冇佢既消息

叫隻雞無事啦

3年2個月，被分手一星期，自己不夠好，人地要走都要無奈接受，而佢今次都做到好絕，，開頭乜都未block，但我不斷挽留，佢可能覺得煩就block哂了，再也找不到佢既方法，琴日on9琴走去等佢收工，佢都要行第2琴走避開我，跟著我快過佢到佢屋企樓下，只不過想佢聽我講5分鐘野，佢都叫我唔好再煩佢，不敢再打擾佢了，呢段時間好好增值自己，裝備好自己，改返好，諗住10月頭搵返佢試下水溫，得就最好，但唔得或者到時人地有新戀情既就要學識祝福了，各位一齊加油吧！

you are not alone
我同你一樣，個問題兩年都解決唔到佢死左心
依家keep 住聯絡，但己經唔係以前既感覺
尋日係維園訓底左，醒返第一件事搵佢，但佢電話唔聽，whatsapp 唔覆，之後搵到佢啦，佢只係好淡咁話冇事就好
睇到佢完全放棄，真係好hurt

想知點樣keep住聯絡？

我個陣拍左差唔多五年 同學再變同事 好多回憶 分手個陣好似人生乜都冇晒咁 好明你感受 日日行屍走肉咁 唔想返屋企 不停係街徘徊 好想麻醉自己

分手個日，問佢可唔可以繼續做朋友，因為我真係唔捨得佢

我地都係咁講，但係再冇講過野，你地會講咩...

我都係，好難先有contact番，但都係我message佢先覆，講幾句無聊野咁。絕口不提感情事。

乜都講下，發夢又講，飲野又講，盡量keep 住講
不過多數我搵佢，佢得閒先應下我一兩句
有時見佢在線上都係唔應我
講到我唔知講咩好真係好攰
同一個人，以前無所不談，熱烈討論，依家要盡量搵野傾，得閒先覆下

You are not alone

我怕已讀不回，唔敢搵

加油呀，時間會沖淡一切！

佢話俾d 時間佢我做到既只要等同關心佢
但我唔繼續搵就冇機會，所以點都要繼續搵

我都發現最難拿捏就係呢d位，都唔知搵好定唔搵好，幾時搵，講咩，幾密，每次都糾結好耐。

好想一齊返明明都好愛對方

一齊4年幾，呢個星期佢話想冷靜下
想死

又新一日，努力工作

叫雞

發現唔少巴打都提議callg,咩原理

實驗證明係work lor

我好努力工作 麻木都係好

生活平靜落黎但個心愈黎愈掛住

分左幾耐發現

冇得計架喎

出去屌黑警老母

加油

今日工作效率極低

日日都極低，無心工作
就黎俾人炒

有冇做錯野

有
電鑽鑽穿牆，失手高空擲物，dup 中自己手指，界刀差d 界中頸

我唔識
己讀不回己經係正常事
見佢做線上但唔覆
諗住佢收工lunch 搵佢，佢會睇都係無回應
我都唔知係試緊我定唔想覆我

係啊
夢入面好sweet
一起身嗰下
跟住就會down成日

我直頭不讀

你試下過多埋再搵啦
依家d 情緒未過係好難覆架啦

你小心啲好喎命仔緊要

直接搵佢呢？

試下做運動？好訓啲

可以令自己開心未買

買左冇人著仲sad啦

巴打你相當危險，出黎呻下？

去 free hug

我都7年，有冇興趣飲返杯

我拍左6年，分左3個月，本身諗住拍拖週年個日整個驚喜求婚，戒指都買左，但未到個日之前已經同我講，對我淡左，想分手。
我依家有時望住隻戒指係到諗諗下會喊出黎，雖然過左三個月，但個心都係痛

我戒指送左都分

送左仲好，唔洗日日望住，我依家隻戒指都唔知點處理好

有無試過用盡一切方法去求佢比次機會你？
如果你知道問題所在，比承諾佢話佢知你會改？
真係唔敢想像7年分手個心情會係點，睇一場戲然後大喊啦！

好咩？當日點解要收，開始計劃將來，有得話唔玩就自己退既咩

冇，點解要求

痴筋真係call完咪仲空虛

It’s a long story

諗唔明

估唔到有咁多7年以上分手嘅巴打

我同女朋友岩岩七年無耐
我曾經做過錯事 令到女朋友好敏感 成日都要check住我 而我有真心悔過
最近又一直諗
其實呢種唔信任嘅關係可以維持到幾耐
同埋我係咪真係可以心無旁騖咁愛我女朋友一世
呢兩個諗法令我好想放走我女朋友 俾佢搵到個可靠嘅男人
利申：無第三者，同女朋友生活圈子9成重疊

有冇打算結婚？

正正係要開始計劃求婚結婚嘅野
但係呢一種恐懼令我唔敢向前行
因為曾經做錯過 佢好敏感之餘我又驚我自己再做錯
如果結婚後先發現呢種恐懼根治唔到
兩個人將會有條好tough嘅路要行
如果要分我相信就係今年
就算散咗佢都有幾年時間搵過個

七點去拖手

留名，睇下點樣可以放底

今晚沿地鐵線拖手 希望你揾得返初戀既感覺

打緊字既時候心有冇痛...

去組人鍊，會有好多人

出黎丫，小妹同你玩拖手仔丫

有
其實我係好驚自己再傷害佢
我知自己係咩人
唉

開谷tg未

巴打 去識女仔 同女仔講自己有幾慘就得，好似我咁

圍爐請Hi我

有幾個負能樣

5年今日分

岩岩？😱

今日凌晨個時 而家仲好sad

3年半 星期五本應係好開心既日子
但已經唔期待放假了
佢衰過，原諒左，再衰 都係好撚痛
自問原諒既日子 無check無怪
係我無本事令佢專一 唉

You deserve better
Ga yau!!

咁你係咩人？知自己未玩夠？
其實主因係咪唔夠愛？